［長文注意］藍絲開始進化，今日差啲搞禍成個政治中立嘅公務員集會

藍絲邊有聰明

推

Push

會唔會佢已經影到好鏡頭
之後係港人港地出post?

可能真係影咗，
其實都好危險，
因為今日班出聲嘅兄弟好似有幾位冇戴口罩
啲鏡頭又影住晒佢哋
擔心佢哋俾人起底

唔撚好再叫林鄭下台
五大訴求邊撚到有佢份

放心放心，
今日好似完全冇聽過呢句！

無錯，總有人鳩叫口號
唔好係咪都跟

各有各做，但都要帶個腦出街

仆街，發覺有好多錯字

好彩今日真係叫個個都有帶腦

Stop 得好快

打六隻字都可以打錯！

今日集會喺皇后象廣場
都有個阿婆走埋來R水吹
一開始問民綜黨係乜
然後就開始發表民族黨 同 陳浩天係鬼嘅言論
又話留意咗佢地好耐 話佢地幫689做野
我同班friend 唔理佢都繼續講
講咗成個幾兩個字 好鬼好奇怪
唔知各位巴絲有無遇到？

總之今日就真係多災多難，
但有賴一班手足幫手撲火。
屌你，
臨尾係咁叫人走個幾個真心型。

push

一直都有警察同埋政黨請返嚟嘅心搞事 但人數唔多

收到 大家要醒水

一開始有人舉台灣旗即刻有人制止

Good job

個阿叔真係好那煩冇人屌到佢開花已經算和平

聽左陣條友講乜已經知唔對路
已經周圍叫人唔好聽佢講野

同意 啱先係正現場 一睇個渣咪既阿叔有問題 無啦啦屌9人 一係藍絲臥底 一係就係躁狂症攞白卡

絕對係啦 d阿毛上網分化唔到

改做企街

阿叔幾十歲人好心你就咪叫時代革命啦，你睇下，幾易穿煲

又一個覺醒

小心呀 共匪既強項就係滲透

完全認同，大家一定思考清楚每一個活動的性質決定和理定勇武，加油！
星期一罷工都要集中和理地去做，集中焦點，要令第二日的新聞全是罷工罷工同罷工。

大家都好聰明
果條友 係撩交嗌
又話唔比用咪講野呀
個場你架
無營養既對話

3/8 旺角遊行
4/8 將軍澳×港島西
5/8 三罷、七區集會

Pish

推 多謝咁多位手足 大家都要提高警覺

小心一下

其實係200萬個陣都試過有個呀嬸就埋黎 我企係PP對面
問我係咪行完就散 呢到係咪就終點 邊到個方向叫人走 係散既快d通知其他人
個陣個心情好down無理到佢一句都無答 而家諗諗下都覺得怪

大家要提高警覺同齊心，叫其他口號蓋過佢，再唔係同佢傾下

琴晚係金融業個快閃到都有人亂咁叫口號

8.5 全民三罷

友善咁停佢仲畀佢開咪屌，場內發言佢又搶着黎做主場

頭先都見到 唔知係咪講緊同一個呀叔
喺J2 出口附近開咪
叫下林鄭死八婆 之類

睇住有糾察過嚟叫佢靜啲 尊重返guess
前面有人想聽guess講嘢聽唔到，你咁開咪法好騷擾

佢就癲撚咗咁瘋狂屌人
仲係咁叫人拍片影佢相 我諗緊係咪有片佢會多啲錢收

正正係佢

PUSH

佢地而家冇辦法之中嘅辦法
無論藍絲定狗而家一定會係咁搵人混入我地入面搞事
做法勁低下

係吖，咁都叫錯…

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

喺度不停鳩叫黑警死全家都唔知做乜鳩 搞撚串晒個party

公務員，加油

好彩D兄弟叫啲公務員散得快

其實搞到我地公墓員好事尷

語言暴力我地最禁

我唔知係未各位巴打玩野

但呢啲私下講算

我地個焦點係想用理去服人

唔係屌人老母

真心戇鳩 一開始以為佢鳩up兩句 點知講講下開始發作仲叫人咪撚去前線走去圍狗鐵 有人叫佢咪亂咁代表公務員嘅立場佢就屌翻人轉頭仲話自己好冷靜

所以我諗你都見到，
啲巴打好快咁就去停止個位叔叔嘅言論！
不停以「公務員加油」作為口號覆蓋各位叔叔嘅言論。
不停向人重申「尼位叔叔嘅發熱唔代表在場所有參加嘅公務員同大會」。
其實巴打們都好守規矩，希望你地體諒。

其實我最後都早走咗，想問最後嗰邊情況點？

J2附近仲有一個戴安全帽同口罩既呀叔亂叫口號
有幾個女仔跟埋一齊叫
其中一個女仔仲話 黎到都唔叫口號 黎做咩

啲公務員散晒未？
有冇記者喺度？

又係鬼論。。。
仲要有咁多正評。。。

人地唔係講撤退既時候幫手去狗鐵撚狗咩

啲後生叫佢冷靜啲唔好亂講嘢 佢見支咪就快俾人收翻就即刻改口叫「公務員，撐香港」 死都要攬住支咪唔放 屌 嘈足成晚

屌佢老母佢係咁嗌口號，
引晒一班跟風既又係咁嗌，
本身嗌冇問題，
但今日係公務員集會啊，人地有嘉賓講緊野啊，
衰啲講就係人地有大台架，
唔係平時既行動啊！
佢嗌撚到個個都聽唔撚到嘉賓講野，
叫佢靜叫佢收聲佢就屌人唔比佢講野，
話自己唔撚驚唔撚帶口罩叫人過去同佢嘈，
完完全全唔知佢做乜尻。
平時行動你嗌冇人會屌尻你，
但佢嗌撚到阻到嘉賓就變相騎劫左人地既集會。
唔撚係想搞分化或者左膠或者撐有大台乜乜柒柒，
只係想你對人地個集會有基本尊重咋！

佢叫人落狗鐵問候啲警犬 然後就開始發作停唔到 重點係明眼人都知今日主角係啲公務員 佢就係咁鳩叫黑警死全家 搞到場面好撚尷 要叫啲公務員即刻散

咁人地係集會地點外，你又真係吹佢唔脹既

無錯，差啲搞轉成個party
好彩係「差啲」

我都早走

出面仲有成堆公務員企喺度，好尷尬，仲要搞到人哋鬧交，真係好反智

嗌得既一定唔係公務員

唔係呀，真心睇得出有啲跟住嗌嘅人係公務員嚟㗎！

反騎劫可以嗌咩？

1. 平民百姓忍夠了！警隊辦事不力，暴民仲係日日嘈嘈閉！

2. 解放軍應該出嚟保護市民，不應龜縮！(焦土)

3. 希望特首企出嚟，還我們平靜！

繼續集思廣益

警黑合作，恆久定律

我見前面堆公務員冇嗌
淨係嗌香港人加油
都見到有公務員同個呀叔嘈
有公務員叫佢收皮

感謝白衫衣人和警隊合作勇武救港

推 近期觀察到有藍絲扮黃企圖亂帶風向

你少人落場實比藍絲狗打到你仆街

630事件重現

岩岩9點3左右就有個人係到大叫「黑警死全家」

我當堂呆曬，我隔離有唔少紀律部隊朋友架，當堂都唔知點，最後急急腳走人

都話個叔叔明顯搞事

係呀屌 唔係鬼都係豬隊友
我見到個阿叔好撚惡對個姨姨 條友支咪鬼死咁大聲 姨姨都冇講啲乜 條友就聲大夾惡 「依家係咪唔講得嘢呀？」屌你老母你大聲得濟吖嘛on9

我認為係鬼

依個係尊重既問題
明明人地今日搞得有聲有息, 振奮士氣, 學下咩叫尊重啦
各司其職

d事絕對有可能
勇武 獨派 麻煩醒少少 大家同路人 但終點唔同/未同 唔好騎刧左人

我相信唔關「勇武」、「獨派」事，
個叔叔咁撚樣明顯就係藍

我心諗左聲：班𡃁仔唔係倒自己米下話

我隔離幾個阿sir都講，留返係whatapps屌丫嘛

希望我地係怪錯人、係鬼既就算，搞到失焦就唔好了

完全同意，
不過好彩最後叔叔嘅行為獲得及時制止
影響不大，甚至可以話係冇

團結團結

我想同旺角遊行講埋
我都唔想捉鬼 但一定有鬼
光復香港時代革命我覺得都唔好講 外媒睇=港獨

Um... 可以講
但係一Round起兩Round 止

今日教育界個個位有條女講下台
1秒後即刻比人屌佢叫佢收聲

佢講咗啲乜嘢？
我哋喺後面咩都聽唔到

8.5大罷工 香港人加油

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

btw.. 最後又走左好多古靈精怪野出黎

例如：大英旗（係大會堂果一定、隔離有香港獨立（唔知係未我眼花）etc..
老實講今舖好多公務員出左黎唔代表係黃架⋯
只係真心不滿三司十三局班撚屌同林鄭
平日返工都係日屌夜屌班𡃁仔

政治取態都係傾向淺藍，
和理非、講下道理拋下書包就ok

最多窒下地鐵搞到返唔到office未順便罷工囉

明嘛大家

但好撚多假文宣既五大訴求係包括林鄭下台

係共狗

推
大家要小心 雨傘運動就係輸分化
至於分化既未必係自己人 有鬼都唔奇

支持警察 張建忠下台

張建宗下台

勇武派同和理非都會識做唔會亂嗌口號
港豬就算勁數，示威都唔想理啦
剩低嘅一係藍絲一係三毛啦

push

愛國連登全面進場